點解招聘廣告人工要寫range?

e.g. salary $11000-16000 (視乎學歷及經驗)
其實到最後咪又係offer $11000 以減低營運成本
邊個candidate 要求 expected salary 最低，咪請果個囉

你諗多左，最後係Offer 9000

16000 for ff，呃你去in

11,000 for ff，呃自己唔係最差

12,000 實際人工

你有工作經驗咪比12000你
fg就11000

offee 11000
之後慢慢加到 16000

我次次都嗌最高
出唔到咪唔做
當佢in 晒所有人都係覺得你最好咪會比offer你
有減數既多數係有個佢覺得同你差唔多level既人做爛市
你唔做佢都會做

16000=頂薪
好似政府咁

好多仲要人工都唔寫
博低過佢budget